# Локальные каталоги .terraform
**/.terraform/*

# .tfstate files
*.tfstate
*.tfstate.*

# Crash log files
crash.log
crash.*.log

# Исключить все файлы .tfvars, которые могут содержать конфиденциальные данные, такие как
# пароль, закрытые ключи и другие секреты. Они не должны быть частью версии
*.tfvars
*.tfvars.json

# Игнорировать файлы переопределения, так как они обычно используются для локального переопределения ресурсов и т.д.
# не зарегистрированы
override.tf
override.tf.json 
*_override.tf
*_override.tf.json

# Включите файлы переопределения, которые вы хотите добавить в систему контроля версий, используя инвертированный шаблон
# !example_override.tf

# Включите файлы tfplan, чтобы игнорировать вывод плана команды: terraform plan -out=tfplan
# пример: *tfplan*

# Игнорировать файлы конфигурации CLI
.terraformrc
terraform.rc
